
[Geocoding](~/d7/modules/codoc/04 - Documentation technique/process/# Geocoding - Find a Location.md)

#### Info utile
level 1 = Pays
level 2 = Canton , région etc en fonction d'un pays , exemple Wallonie , Fallonie pour la belgique
level 3 = Région Province etc en fonction d'un pays Pour la France sa sera les régions 
level 4 = Département, Arrondissement etc en fonction d'un pays Pour la France sa sera les département 
level 5 = EPCI pour la France 
level 6 = IRIS (todo)